唔知d老豆老母知道自己個女開patron 賣相會有咩感受

不過d買相毒撚老豆老母應該仲撚傷心

諗起支那有個細路貨左老豆老母副身家

買相？

應該係講緊課金比女主播個單

係，諗住比佢買樓點知走去課哂比女
無哂錢課之後條女立即消失左

咁撚蠢 其實真係抵比人昆

賣相都叫有錢
自己貼自己塊閪上網比人任睇既先係最R頭

可能表哥表弟阿叔大伯舅父都有課金呢
一路睇相一路死chok爛chok自己條野

Twitter個啲？

咪讚佢叻女囉

連登都大把啦

明明上網已經大把J圖，點解引誘d女仔做g

賣相賣到上樓 點會唔讚佢叻女

email

你唔做雞我點養你呀

@蓋清

佢唔on9我地邊有免費資源J

賣相不知幾好搵
係買相果個on9

成人台扑野片都有

唔係就咁消失 而係話唔識佢添